Animator amb Frame by Frame (supong)<br></br>
Efectes físics de més complexitat (supong)<br></br>
Ús d’Effectors (si)<br></br>
Ús de Joints (si)<br></br>

CONTROLES = <br></br>
A / ← = Izquierda<br></br>
D / → = Derecha<br></br>
W / ↑ = Saltar (El Gato tiene doble salto con el cual puedes acceder a las plataformas del segundo mapa)

F = escudo

Combos PJ

    q = ataque 1
    qq= ataque 2
    qqq = ataque 3
    
    variante 
    e = ataque 1
    ee= ataque 2
    eee = ataque 3
Combos Gato

    q = ataque 1
    e = ataque 2
